侮辱女性？名校secret admin話全部女人都係雞 有圖 請廣傳

圖係 90樓啊🤭😂

傻仔admin

🔥

Push